{
	"removememo": {
		"saymemo": [
			"Milyen feljegyz\u00e9st kell t\u00f6r\u00f6ln\u00f6m?"
		], 
		"memoremoved": [
			"Memo deleted:\\n{}"
		], 
		"notenotfound": [
			"A feljegyz\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."
		]
	}, 
	"one": [
		"egy"
	], 
	"readnote": {
		"print": [
			"{} {} {}:\\n{}"
		], 
		"multiple": {
			"prestr": "Vannak ", 
			"aftstr": "jegyzetek"
		}, 
		"one": {
			"prestr": "Van ", 
			"aftstr": "megjegyz\u00e9s"
		}
	}, 
	"second": "m\u00e1sodik", 
	"weather": {
		"clear": " \u00e9s vil\u00e1gos.", 
		"cloudy": " \u00e9s felh\u0151s.", 
		"bitcloudy": " \u00e9s egy kicsit felh\u0151s.", 
		"degrees": " vannak {} fokozatok", 
		"at": "{}", 
		"rain": ", esik az es\u0151", 
		"drizzle": ", z\u00fag a sz\u00e9l"
	}, 
	"langsettings": {
		"setted": [
			"Nyelv be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: {}"
		], 
		"say": [
			"Mondja meg a be\u00e1ll\u00edtand\u00f3 nyelvet."
		], 
		"notindb": [
			"Nem tal\u00e1lom ezt a nyelvet."
		]
	}, 
	"cancel": [
		"semmi"
	], 
	"news": {
		"error": [
			"Hiba."
		]
	}, 
	"market": {
		"print": [
			"{} utca {} h\u00e1zsz\u00e1m {}"
		], 
		"near": [
			"Vannak {} piacok a k\u00f6zelben."
		], 
		"no": [
			"Nincsenek piacok a k\u00f6zelben."
		]
	}, 
	"searchanswer": {
		"notfound": [
			"Nem tal\u00e1ltam v\u00e1laszt a k\u00e9rd\u00e9s\u00e9re."
		], 
		"what": [
			"Milyen v\u00e1laszt keressek?"
		], 
		"internetneeded": [
			"A k\u00e9rd\u00e9s keres\u00e9s\u00e9hez internetkapcsolatra van sz\u00fcks\u00e9gem."
		]
	}, 
	"readmemo": {
		"print": [
			"{} {} {}:\\n{}"
		], 
		"oneprint": [
			"%d %m %Y %H:%M:%S %-\u00e1n %H:%M:%S-kor"
		], 
		"multiple": {
			"prestr": "Vannak", 
			"aftstr": "eml\u00e9keztet\u0151k"
		}, 
		"one": {
			"prestr": "Van", 
			"aftstr": "eml\u00e9keztet\u0151"
		}
	}, 
	"calculate": {
		"what": [
			"Mit kell kisz\u00e1m\u00edtanom?"
		], 
		"notvalid": [
			"\u00c9rv\u00e9nytelen kifejez\u00e9s."
		]
	}, 
	"for": "a  oldalon.", 
	"divided": "osztott", 
	"weekdays": [
		"szombat"
	], 
	"music": {
		"what": [
			"Mit kell reproduk\u00e1lnom?"
		], 
		"downloading": [
			"Let\u00f6lt\u00e9s {}..."
		], 
		"setvolumeask": [
			"Milyen magasra kell \u00e1ll\u00edtani a hanger\u0151t?"
		], 
		"wasnothingplay": [
			"Semmi sem j\u00e1tszott."
		], 
		"nothingplay": [
			"Semmi sem j\u00e1tszik."
		], 
		"setvolumepercentage": [
			"Mondja meg a mennyis\u00e9g sz\u00e1zal\u00e9kos ar\u00e1ny\u00e1t."
		]
	}, 
	"bank": {
		"print": [
			"{} utca {} h\u00e1zsz\u00e1m {}"
		], 
		"near": [
			"A k\u00f6zelben {} bankok vannak."
		], 
		"no": [
			"A k\u00f6zelben nincsenek bankok."
		]
	}, 
	"citysettings": {
		"setted": [
			"City setted: {}"
		], 
		"say": [
			"Mondd meg, melyik v\u00e1rost kell be\u00e1ll\u00edtani."
		], 
		"notindb": [
			"Nem tal\u00e1lom ezt a v\u00e1rost."
		]
	}, 
	"todayis": [
		"Ma ez {} {} {} {} {} {}."
	], 
	"coffee": {
		"print": [
			"{} utca {} h\u00e1zsz\u00e1m {}"
		], 
		"near": [
			"Vannak k\u00e1v\u00e9z\u00f3k a k\u00f6zelben."
		], 
		"no": [
			"A k\u00f6zelben nincsenek k\u00e1v\u00e9z\u00f3k."
		]
	}, 
	"repeat": {
		"what": [
			"Mit kell megism\u00e9telnem?"
		]
	}, 
	"umbrella": {
		"1": [
			"Igen, esik az es\u0151."
		], 
		"0": [
			"Szit\u00e1l, \u00e9rdemes bev\u00e1llalni."
		], 
		"3": [
			"Nincs sz\u00fcks\u00e9g eserny\u0151re."
		], 
		"2": [
			"Felh\u0151s az id\u0151, lehet, hogy esni fog. Vigy\u00e9tek."
		]
	}, 
	"seconds": "m\u00e1sodpercek", 
	"systemaudio": {
		"setvolumeask": [
			"Milyen magasra kell \u00e1ll\u00edtani a rendszer hangerej\u00e9t?"
		], 
		"setvolumepercentage": [
			"Mondja meg a rendszer t\u00e9rfogat\u00e1nak sz\u00e1zal\u00e9kos ar\u00e1ny\u00e1t."
		]
	}, 
	"hotel": {
		"print": [
			"{} utca {} h\u00e1zsz\u00e1m {}"
		], 
		"near": [
			"Vannak {} sz\u00e1llod\u00e1k a k\u00f6zelben."
		], 
		"no": [
			"A k\u00f6zelben nincsenek sz\u00e1llod\u00e1k."
		]
	}, 
	"hours": "\u00f3r\u00e1k", 
	"phone": {
		"noUnreadMessages": [
			"Nincs elolvasand\u00f3 \u00fczenet."
		], 
		"messageSent": [
			"\u00dczenet elk\u00fcldve a {} c\u00edmre."
		], 
		"contactNotFound": [
			"Kapcsolat nem tal\u00e1lhat\u00f3."
		], 
		"messageSentShort": [
			"{} k\u00fcld\u00f6tt {}."
		], 
		"textOfMessage": [
			"Mit \u00edrjak {}?"
		], 
		"readMsgList": [
			"{}:\\n{}\\n"
		], 
		"toWhoMessage": [
			"Kinek k\u00fcldjem el az \u00fczenetet?"
		], 
		"markedAsRead": [
			"Olvasottk\u00e9nt megjel\u00f6lt \u00fczenetek."
		], 
		"notLogged": [
			"Ehhez a funkci\u00f3hoz be kell jelentkeznie a Telegramba."
		]
	}, 
	"custCmds": {
		"listone": [
			"Csak {} egy\u00e9ni parancs van:\\n{}"
		], 
		"listmore": [
			"Vannak {} egy\u00e9ni parancsok:\\n{}"
		], 
		"tellcmdrm": [
			"Mondja meg az elt\u00e1vol\u00edtand\u00f3 egy\u00e9ni parancsot."
		], 
		"listno": [
			"Nincsenek egy\u00e9ni parancsok."
		], 
		"paired": [
			"\u00daj parancs \"{}\" p\u00e1ros\u00edtva \"{}\"."
		], 
		"tellcmdadd": [
			"Mondja meg a hozz\u00e1adand\u00f3 parancsot."
		], 
		"tellcmdpair": [
			"Mondja meg a p\u00e1ros\u00edt\u00e1s parancs\u00e1t."
		], 
		"removed": [
			"Az \"{}\" egy\u00e9ni parancs elt\u00e1vol\u00edtva."
		], 
		"rmnotfound": [
			"Az elt\u00e1vol\u00edtand\u00f3 egy\u00e9ni parancs nem tal\u00e1lhat\u00f3."
		]
	}, 
	"negative": [
		"nincs"
	], 
	"addnote": {
		"noteadded": [
			"Megjegyz\u00e9s hozz\u00e1adva:\\n{}"
		], 
		"saynote": [
			"Mondja meg a hozz\u00e1adand\u00f3 jegyzetet."
		]
	}, 
	"checktimer": {
		"eta": [
			"Az id\u0151z\u00edt\u0151 {} m\u00falva j\u00e1r le."
		], 
		"notimer": [
			"Nincsenek be\u00e1ll\u00edtott id\u0151z\u00edt\u0151k."
		]
	}, 
	"affirmative": [
		"igen"
	], 
	"day": "nap", 
	"minute": "perc", 
	"execute": {
		"executing": [
			"V\u00e9grehajt\u00e1s {}..."
		], 
		"what": [
			"Mit kell v\u00e9grehajtanom?"
		], 
		"error": [
			"Hiba a v\u00e9grehajt\u00e1sban."
		]
	}, 
	"settimer": {
		"setted": [
			"A {} id\u0151z\u00edt\u0151je be\u00e1ll\u00edtva."
		], 
		"howmany": [
			"H\u00e1ny m\u00e1sodperc?"
		]
	}, 
	"ctime": {
		"ofmorning": [
			" am."
		], 
		"its": [
			"Ez..."
		]
	}, 
	"hour": "\u00f3ra", 
	"restaurant": {
		"print": [
			"{} utca {} h\u00e1zsz\u00e1m {}"
		], 
		"near": [
			"Vannak {} \u00e9ttermek a k\u00f6zelben."
		], 
		"no": [
			"A k\u00f6zelben nincsenek \u00e9ttermek."
		]
	}, 
	"internetneeded": [
		"Ez a funkci\u00f3 internetet ig\u00e9nyel."
	], 
	"months": [
		"December"
	], 
	"days": "napok", 
	"oldyear": [
		"\u00c9n {} \u00e9ves vagyok."
	], 
	"plus": "plusz", 
	"removenote": {
		"notenotfound": [
			"Megjegyz\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."
		], 
		"noteremoved": [
			"Megjegyz\u00e9s t\u00f6r\u00f6lve:\\n{}"
		], 
		"saynote": [
			"Milyen jegyzetet kell t\u00f6r\u00f6ln\u00f6m?"
		]
	}, 
	"notWorkingYet": [
		"M\u00e9g nem m\u0171k\u00f6dik."
	], 
	"addmemo": {
		"saymemo": [
			"Mondja meg, hogy a feljegyz\u00e9st hozz\u00e1 kell adni."
		], 
		"memoadded": [
			"Memo hozz\u00e1adva:\\n{}"
		], 
		"when": [
			"Mondja meg, mikor \u00e1ll\u00edtsam be az eml\u00e9keztet\u0151t."
		]
	}, 
	"countrysettings": {
		"setted": [
			"Country setted: {}"
		], 
		"say": [
			"Mondja meg, melyik orsz\u00e1got kell be\u00e1ll\u00edtani."
		], 
		"notindb": [
			"Nem tal\u00e1lom ezt az orsz\u00e1got."
		]
	}, 
	"minutes": "percek", 
	"minus": "m\u00ednusz", 
	"two": [
		"k\u00e9t"
	]
}